MH370新書爆驚人猜測：機長或跳傘會情婦

下周五（8日）是馬來西亞航空公司MH370客機失蹤5周年，至今未知意外確實成因。一本近日出版的新書提出多個驚人理論，包括機長事前安排在偏遠地區跳傘逃生，與情婦秘密展開新生活；亦有指客機起飛後不久起火，最終機長選擇在人煙稀少地方「自毀」客機。
在新書《搜尋MH370》（The Hunt for MH370，暫譯）中，作者希金斯（Ean Higgins）大爆機長沙阿的情婦麗娜獲得巨額遺產，於是2人計劃私奔，去一個隱世的亞洲國度過新生活。新書聲稱沙阿當日駕駛客機時故意令機艙失壓，令機上其他人昏迷或缺氧而死，然後搜掠乘客的銀包。當客機下降至離地約900米時，沙阿跳傘並在海中心的小艇着陸，與麗娜團圓。
新書也提出另一猜測，指客機起飛後駕駛艙擋風玻璃加熱器起火，沙阿不但意外關閉衞星數據組件，更誤將氧氣面罩的管子拉下，氧氣急增令火勢失控、燒死副機師哈米德。由於客機已經無法降落，沙阿認為難逃一劫，於是把客機往印度洋直飛，避免在人煙稠密地方墜落。

其實機長係跳咗入引擎自殺囉
個作者都唔撚識野

其實係遇到衾

過多20都仲可以再二次創作拍戲
連災難都有劃時代同經典嘅

情婦係經期隊長？

沙阿的情婦麗娜獲得巨額遺產，於是2人計劃私奔，去一個隱世的亞洲國度過新生活。新書聲稱沙阿當日駕駛客機時故意令機艙失壓，令機上其他人昏迷或缺氧而死，然後搜掠乘客的銀包。

作故仔都作好啲

有巨額遺產享福仲要冒住缺氧風險去偷錢，唔通佢帶埋氧氣樽上機發錢寒

其實機長係比外星人帶走左，因為機長其實係某個外星王子轉世，果班機上既乘客全部比人捉左去做人體實驗

MH370為世人帶來無限創作空間

斷估冇辛苦

變左貓箱